美國人權民主法案肯制裁班狗未？

差佬假借洗黑錢罪名充公星火資金
令被捕抗爭者得唔到法律支援
完全係打壓民主自由
如果美國仲唔制裁香港律政司同警隊
呢個民主法案根本形同虛設

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

動第一次全港罷買中國貨！殲滅紅色經濟圈

一齊養成「買之前，睇一睇，見到中國放番底」既良好習慣，一齊為gdp 向0發展而努力。我明白好難做到，但我地target 要係要多人一齊做，每人一個月買少最少100蚊應該好易

美國佬都想含人民幣，你話呢？

唉，條act究竟有無用
香港人一直捱打緊

真，果陣又講到咩唔好以為無入美國境無事，銀行點封點封，依家真係乜都無做過

on9 仔才會認為尾國會做嘢，盲都睇下俄羅斯，何況中國

打飛機者，果然冇扑過女

推一陣先
Btw 翻譯上面個五毛D野俾所羅門睇下先

就算真制裁都唔會有即時效果

條law係講緊凍結中港官員係美國既資產
所有銀行唔同港共做生意既係馬格尼滋基全球人權問責法喎

網軍又準備帶風向
9月到依家
舉美國旗唱美國國歌人地唔中意架，美國出賣咗香港啦，眾議院唔會過啦，參議院唔會過啦，過咗trump都唔會簽啦，簽咗都唔會用啦...

呢啲說話真係仲聽得少咩，無西方社會加持香港一早變咗比新疆更慘既地方啦，仲咁開心係度上連登

我知，果陣有人開post話唔好以為資產唔放美國就無事，話係香港既全部美元結算銀行都可以凍結左高官d錢，例如渣打咁，但個問題係美國會唔會為左我地去到咁盡？